
ouvert 24h ou non? 
rep: À nous de voir, hypothèse

est-ce qu'on est responsable du repertoire de services?
repertoire des services doit faire partie du CD?
rep: Fait normalement partie du CD, mais on peut choisir autrement. 

est-ce que la mise à jour du répertoire doit etre automatique?
sinon, 
rep: À nous de voir, hypothèse

Est-ce que le professionnel a droit d'ajouter des séances pour le jours cours.
rep: À nous de voir, hypothèse

Qu'est ce est inclue dans le repertoire de services? Est-ce qu'il contient plus que les activites de la journée même? Ou est-ce que ca montre toutes les seances crées par des professionnels?
rep: Montre toutes les séances

Combien de temps en avance les pros peuvent-ils créer leur séances?
rep: À nous de voir, hypothèse

Est-ce que dire Membre est redondant?

Quelle est l'intervalle de temps ou le membre peut confirmer son inscription a une activité

Est-ce qu'on utilise le format donné dans les diapos? ou est-ce qu'on peut donner une longue description

pas besoin de extend dans le devoir



